唔計屋租，一個三人家庭既基本生活開支大約係幾多？

食，交通，管理費，水電煤，差餉

年齡呢
有細路你都係唔掂

０ＨＫＤ
唔租屋冇屋住係訓街乞食嘆二手飯

生活要不太差既話 應該要10萬左右

唐記饅頭$5都可以頂成日

利申：always

15000 around

屋租通常包管理費同差餉

笑左

月入55k, 三人家庭，兩大一小

食 ~ 8000/月
交通 ~ 2000/月
管理費 ~ 1000/月
水電煤 ~ 1000/月
差餉 ~ 500+500地租 /月

仲有最大支出工人，保險，供樓，供老豆母未計

一日食差唔多280蚊？

你仲有無錢淨

3個人算少啦

lunch 返工返學係出面食 每人都起碼$50啦
夜晚自己煮 買餸都好貴

$90一個人一日 已經低到冇得再低 當然呢個世界有2手飯 $0

而家限聚又禁晚市堂食，想搵二手飯都唔易